[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2059)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

威廉二世ok?

菲律賓

4.5角goal

樓主我立即 _ _ _ _

...

On9

垃圾莎索羅和都和唔到

做過啲咩

半9全10

玩945好了

渣ga

樓下頭10個今晚贏到開巷

我？

泰仔入波未

想搏威記二世 點睇

ME

lm gchi

。

賓佬廢到

Ky在？

下盤 加無入球

LM

10.5b 妓

俾包爺祝福果d

你老母生肺癌 你老豆痾爛屎

阿

跟實包爺

買雲加書包對家 真係輕鬆過自己度

嘉欣here？

施論真達係咪又爆角

阿仙奴gogogo

重注阿仙奴對家

屌你印尼無啦啦連C

睇黎要勁中翻一次

維迪斯

泰角-2

泰角-1

高咁多水真係好

威廉二世

b gor 開始大船

好多人出般尼

泰泰-1

咁先正路

食屎了 泰國都爆C

9.30 3場都睇唔岩心水

屌，要輸錢了，雲加同書包都要咗阿仙奴

啲角盤封咁耐做乜鳩

意假有心水了

命令泰仔冰封到完場

恩波里？

將岩岩贏基達推哂落搬泥第一球是否不知

博洛

嘩侯頓

搬茅不了

AV 4:2

多唔多人要 阿特

咁又冇 借債14萬 琴日問親戚借2萬

卡斯洛達冇盤dllm

同我差唔多啦

印尼幾角 有冇12

針左啦 包 伯明

你又係借左錢定輸積蓄

Fakeeee

飛燕諾準備光速半大

泰仔又停角

我屌

E禾比垃圾到

唉 炸完對家入

一齊推哂落阿特蘭大

印尼幾角

越到咁

11 馬會驚了就封

海登咸追和走盤ok?

唯一希望係海登咸追平

求開12

我廠中柱

g chi

拖仔差d

書包阿仙奴 好在冇買呢場

海登

阿特作客好怕佢失波

印印有無一球呀 0射正點玩 散步呀

亞洲人真係唔識入波

泰仔比多隻角我

維迪斯goall

2145半大

乜原來書包呢場都要阿仙奴...

我都要咗

屌你老母二世

三場德乙快爆角

荷甲快半大

榜尾反底 書包都夠鐘反底

咁快入

泰仔goal

泰仔求你入多球

屌，fake

威廉二世反cup

收息系列

同路

睇到書包真係笑撚死

烏雞最快半大

都有兩倍

Real ar

二世

角呀屌你 差一隻都唔比我

荷甲係咪冇龍 射中龍就入波

賓仔唔爭氣

國際賽係咪天光先派

泰國 印尼 幾角完

阿狗快手

13-12 未完

中場入 泰13.5s 練心

有即場 5分鐘左右派得啦

阿特盤?

屌你老母泰國

印尼12？ 正

唔知呢場會唔會派錢...照去了

泰仔 13
印尼應該12

似妓

齊齊強化心臟

屌你阿狗忽然又3C

收晒

奧巴美羊第一球

海登唔入就輸多粒啦 假希望

印尼13C FT

信念！追平反cup！

ching你好似係燈黎

泰國14.5s gel

飛燕諾半大未

練膽成功

阿咪刷

我了

ching 我肚餓...

派未

返黎啦

連3C個下嚇死左未

派我

Lm

仆街伯明

Me

原本無睇 做緊野 諗住10C應該無事 轉個頭睇

烏德班垃圾分幾粒比其他隊啦

想要哈特

1:3 Goooooal

仆街1:3
唔嗌了

嗨

玩多串
阿特 雷恩 不來梅
輸既今晚收工

一返黎聯賽就食屎
歐國聯中到啪啪聲

阿goal

不來梅同路

阿goallllllllllllllll

又勁中 風

Goalllll

OG 阿仙奴GOAL

阿狗1:0

好靚

88

靚撚到

幾時都話烏龍波最靚

冇錢補 阿生生性性

雷根10C

球烏龍靚到咁 點救啊

威廉二世下盤絕望

玩撚完
決心再次戒賭

個烏龍靚到

勁射

真係痴撚線烏龍金球

靚波

嘩 般尼矛夫射得勁靚

惰獨特

屌..死泰仔..
半9全13

屌你老母二世肯入未

今日除咗柏芝光輝 其他全中

唉 睇live睇到球烏龍 血都嘔
早知分推

屌同輸包同路

無悔

ok

博盡無悔
叫左平注架啦

齊贏

雷恩

Same

威廉二世 廢到

得蛇

同路無得輸

買三場盤 中得AV嗰場

佢會聽就唔會咁玩 由佢啦

差仆街飛燕諾

same+2

1-4 Gel

特雷屌你老母比5c黎啦

跟左你重心

半大 燕狗入味

求下書包雲加唔好gel

忽然又刷c 冰！

又跟唔切樓主...

想勁中一次4串1 頂住

今日有幾多人有gun
有gun應該fat fat 可以cash out 數下錢

雷恩咁快入 阿特都比球OK?

屌完柏芝之後就出現光輝

跟你贏左幾百粒

玩幾十 幾百已經冇癮
我諗呢到手足都明大注開先有癮

森多利亞都幾重心

停一排就會好返

L定名

我Copy b gor水
已經買左幾層樓

想派

仲未死？

弗賴堡串西維爾定尼斯串哈特

就快....

無知一問 FG 烏龍唔計 係退錢定下球先計

你復活？。。

得B 幾時再有莊家水

屌你老母飛燕諾 又斷你

介

中中中

答案係堅尼米拿

不嬲都無莊家水

仆街死啦威廉二世

咁都要介？

今日得閒咪入幾蚊睇下波

幾蚊英鎊？

咁都唔使介？

3-0

維迪斯gel

介手啊介

般尼反cup揀一個派100

阿狗補飛補平安

唔計都講得出

一泄係咪到

驗腦喇

印尼果場都未派

我

球員喎

烏龍唔計啊

4串1勁中 派比我手足

抵啦 懶獨特

荷甲做乜撚

集個靚氣

1 1

廢奴

On9
買半客
last 變半和?

阿狗又撚手足

仲要補1MIN

屌3場荷甲 我點解會買飛燕諾半大

又撚我

講左會陰溝裡翻船

撚狗

咁計係咪應該般尼2-0

屌佢老母..
第一次主 fake.
仲以為 走得甩

半大goal

2:0

串西維爾好唔好呢

炸左

阿般

集氣!
月中到依家輸兩份糧

馬會叫人買二世,半埸比人炒3:0

半大cashed

lm

全手撐

般茅勁撚到
連埋炸個球3球都佢地入

今晚角大真係肥過肥仔水
食完泰仔 印尼佬
仲有阿狗 拿波里
全中

諗起band3仔四十萬又係阿狗依場 又係最後一分鐘俾人絕殺

on9 海登咸死咗佢啦

都係計妓入

維迪斯出左冇買

未開出就gel

雲達??

呢個真係其中一個波台經典

舊手足先識

阿狗又逼害半客

世三絕殺佢40萬

想g

串到

拿玻里半大可以？

瑞超比多球黎

姐係派我啦

食完2注啦

阿10.5b入？

果條友好撚慘。輸撚晒身家 波台歷史

11.5b

意甲爆c

意甲入波未呀屌

雲達今場後防要比力

阿仙奴唔好玩鳩我啦

拿玻里半大成功呃咗我錢屌你老母臭西

10.5啦 11角穩有
12角要博

巴打留tg

拿玻里快d入返一粒先

威廉二世 追平戒賭一個月

拿玻里刷乜撚角

有無keywords 想睇番舊po
輸身家

入波未 係咁刷又唔入

蒙彼利埃追和反cup

半場7c

阿特半客又要針

雲達gogogo

幾年前高登果邊嫁wo...

半細王

G持

屌10.5s又針，正一仆街隊

未入波肯定刷到傻

30分鐘未夠就7C
針定先

阿仙奴半和之鬼真係送錢

阿特又要下半先入

希望雲加書包出多兩句聲

入唔入都好小事 刷角就得

一睇就知對面隊垃圾係咁送角

10角穩？

狗會肯收番埋河床未 次次開app阻鳩住

0-1

穩 大把角

Goal!!!

刷唔刷角都好小事 入多粒就得

雲達

狗會專搞埋d 擾民野

其實阿狗幾對板
想派比全黑 mina

新野咪由佢威多陣囉

阿特goal

連c雅準備進場

尋日羅馬今日拿波里
兩隊賤種

Napoli 8c

單邊8c
點玩

換走iwobi 贏撚硬

得閒蛇又中

拿玻最後警告 咪刷

刷角未

邊個巴打

雲達比人禁？

拿玻里12.5S準備針

又回帶

究竟有幾痴線先會咁做

吸引阿檸賭波的，除了是對足球的熱愛，還有看似不高的風險，「賭上下盤的話，沒有和盤，只需要猜輸贏，感覺是2分1機會，容易贏。」一次貪玩，惹來近十年難以撇脫的賭癮，「以前做運輸業，月賺萬五元，大部分都拿去了賭。」賭波成了每天例牌玩意，「一開始戶口的投注額度只有3、4千，後來越來越高，一天3萬元的配額，下午花兩個小時就用光了。」

西維爾盤??

阿特

阿6c

半場9c

不過雲達唔對路

阿特半客 收錢

瑞甲隊 艾斯基斯有冇同路 嗌下波

睇多陣先啦 啱啱開波姐

一陣應該好多人買西維

快半大啦屌 雲達冇波入點講得通

阿特正氣

一球球半 不了

飛燕諾上呀

西維小心有伏

阿特蘭大 又miss咗

阿特20

閪維爾

不夠錢，阿檸便「先洗未來錢」，信用卡成了賭波資金來源，欠銀行的債務也越來越多，最高峰時期欠債達26、7萬元，亦試過一場波輸40萬：「一直不忿氣，希望平手離場，但越賭越輸。」

呢度已經好多相同案例

拿玻里肯係上半場入波未

雖然只係買左半全場20蚊

屌你老母 波又唔入 喺度刷角
死咗佢啦拿玻里

阿特21

對唔住講錯野

阿奴7c

雲達俾人屌到仆街

打死唔用信用卡overdraft炒股/賭波是常識吧

阿狗又刷

又炸 真特搞乜撚？

單邊半場9c

阿特d防線

7角了
穩收錢

阿特快啲入番

唔玩啦阿仙奴

弗賴堡快撚啲入

阿奴8c

阿記D波真係好慢

差雲達

拿玻里半9全10 OK?

屌

10左啦

10左

可能半10全10呢

拿波痴撚線

屌你半場收角大

12c

b bor收錢

雲達呀！生性啦！
屌你

快入對面一球

雷恩半埸都頂唔住

13c

半場13
屌你老母拿玻里

半場13

會中晒定炸晒

無跟得b ng

拿玻死全家

半場13c全場?

半13全?

刷角機

26

快啦阿狗

Rich

幾錢推上黎

下面個場我少你100倍 cls

阿仙奴 第三粒

阿贏既我今年所有阿既波睇曬佢

上面果場炸足兩次 你有運喇

阿9c

14.5大差6角

5.25？

雲達不來梅快入波

快手出ozil

下面你準備cash都得

雲達唔係濕鳩黎

阿狗 9角
9.5 10.5 穩收

無啦啦邊有人睇

咪撚再刷角

角大萬歲

咁快gel

Goallllll

阿狗2-1

阿GOAL

雲加*書包

牙得 勁

1:2

屌那星中到啪啪聲

頂撚到尾啊 冇錢補啦

中硬 怕咩
老子有信心

負負得正

我得

10c

欠雲達

10

阿仙奴加油呀

等陣般尼會追和瑞反cup 3:2劇本進行中

飛燕諾肯入未

飛燕比多球好冇

縮哂注先勁中

到搬泥刷角

咁都唔入？

弗賴同雲達真係賤種狗黎

雲達垃圾黎

11.5點頂

我由入完第一球開始叫 叫到隔離兩場都三粒
呢隊仆街竹水

10c 先收一注

比多5角啦阿狗

應該仲有一球既

19.5S🤤

有冇同路拿波里20.5b

般尼茅夫 都無心追和

有中就好了！

宜家乖乖聽大家話平注上算了

牙屎佬快刷角

20分鍾奇蹟5角

中風

平注贏大錢

拿玻半13 全13

廢奶堡快撚啲入

搬泥成日輸1:2 老唔老土

印尼派角錢未

飛燕諾同AJAX都係咁仆街

雲達不來梅

阿狗下一入球！

聽日啦

2點應該有

印尼角肯派未

雷恩追和可嗎?

盤尼追和未

蒙彼cup左 頂住

心靈 布洛馬 博洛 蒙彼 盤
屌你個閪 一場都無買 有柒用啊

阿狗 刷多球角

飛燕俾多球

慕遜讓-1/-1.5 深唔深

飛燕中眉

6環彩搞唔成賣料，真係變到燈水group

廢撚到

雷恩針埋

頂撚住

阿記多場停到尾既紀錄， 10c 完場不是夢

11.5 開埋大啊

阿記連c,氣氣

第一次見飛燕下半無波入

C呢屌

比多兩角啦

雷恩追和一世球迷

就快入

弗賴12m

弗仔12m

20k 巴打中

弗仔GGGGGOOOOOOAAAAALLLLLLLLLLLLL

GGOGGOOOOOOAAAALLLLLL

阿記快刷角

阿狗補飛保平安

阿狗唔刷角就2:2完場 大家都開心

中下邊 上邊仲未有著過
不過起碼唔洗輸先

連c

飛燕入未?

雲達追和

全中抽一個500，抽叫得最落力果個

雲達針埋 唔賭了

lmlm
我好落力

真特快撚啲入，屌你老母

me

真特極速入!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入未！

不了 想唔想我叫你驗腦

lm 贏多d

真特極速入!!!

利申:對隻住窗邊大叫

個即場2：2波膽

真特屌你老母臭雞快d上呀 入佢老母

支持！ 真特加油

真特gel

阿仙奴會比人追和

真特再唔入就飛去比利時打鳩真特教練

般尼追和未

般尼上啦屌你老尾

真特贏波一世球迷!!!!!!!!!!
gogogogogogo

真特0-0完

真特入佢老母系

阿妓比多角得唔得

留名等笑

lm祝贏

11C! goal

11c

-3角
3連角

11c收錢

Give me one more c

阿10.5角gel

烏德勒支 5-0 迪加史卓普

12c!!!

Goal 11.5b

雲達下半場追和

屌你老母般茅
又輸撚柒曬
9.5 10.5 11.5S

68分鐘停到89分鐘，好彩阿記條友自己踢出去

妓 -1c

飛燕半一全一

阿仙奴10.5 11.5 cashed

再中中中

汪汪汪汪

般尼輸球烏龍

拿坡里仲00

世界級烏龍

佢老母，連c

有冇咁難入

真特頂實

其實阿狗再尻下尻下 般尼矛夫有得追和

雲達下半 追和反cup

阿狗頂實

費雷半1:0 fg 過關 果然捱過下晝西波就好

飛燕又中柱...

客其他

屌你老母原來買左2注4串1

鳩下鳩下完場了

般尼絕殺2018唔再打丁

拿坡里

-1c

+1

阿x飛 dklm

主12m

絕殺刷c 爽呀

Me plz

有無即場角好屌

要入了

真特快！

屌你 贏緊架？

真特絕殺啦

+1 on9 飛

13C

13

14

15

Miss

意假正氣角

比多角得唔得我廠

12.5b gel

屌又絕殺角爆 唉

miss

miss12m

唔知你買乜 不過一齊叫

射失左12m

拿坡里真係笑死人

4串1贏即派
差森多利亞 維拉

雷恩快追

雲達同雷恩2隊再輸blacklist算 都唔知輸左幾多次

真特miss 12m

真特blacklisted

成也12M

敗也12M

拿玻里仲未入到一粒

屌4串1又差般尼

On9 bet365 幫我買2注屌佢

屌又臨尾先爆幾角

飛燕諾真係終極賤種

拿坡里主勝仲係得1.4 成6十幾分鐘 搵狗屌

派就派係我清爐入面既人！從一開始就支持我既手足！

撐你! 我都買左森多

尼斯個場做咩 盤讓平半 之後讓球+1

都係讓球？

好慘， 絕殺12m miss 冇幾皮野

屌你般尼輸球烏龍

又爆C
戒賭了

只買讓球

祝羊

感覺到雷恩快入

25Nov18
史浩克04 8.5b ✅
卡昂 半和 ✅
河床 盤 ✳️
大宮松鼠 0.5/1b ✅
中岸水手 盤 ✅
莫斯科斯巴達 盤 ✅
聖保利 盤 ✅
阿仙奴 盤 ✅
飛燕諾 盤 ❎

支持下

里爾讓客-1

普蛇

大神 不嬲都支持

飛燕諾仆街到

唔好感覺啦

真係1:0特別勁

屌錯左 原來一注姐

仆街得過威廉二世？

勁

搞掂

博洛快啲入波

雲達快入ok?

留意到呢隊般尼茅夫真係好撚黑仔

愛你

西記入未

普B

狼隊gogogo

所以想skip 串狼+慕遜

想落埋客win

西甲半大低水呃錢

it蛇有冇爐

準備比雲達逼害

Dllm呢兩日連豬左5,6注 賭到灰撚哂
重注左西維爾盤 手足們睇路

IT貓旺到

真特真係仆街隊黎

攞玻璃快刷

印尼角聽日先派？

上到一萬了

有無下場心水

球證幫哂佢 佢自己唔爭氣

原來阿特先係賤種 sorry

因為哈特防守

蒙彼

屌你阿特蘭大

阿特想點阿

拿玻里買左1.5大
買唔買0.5/1好

阿特又食屎

屌你阿特
屌你蒙彼

又領先2球比人追和

屌 阿特

阿狗好波！！！

攞玻璃18.5b

降班啦阿特

大注狠隊

阿特又停廿分鐘角， 真難玩

少多過ng 其實可以買客勝

拿坡就黎20C

目標係十萬先

17c

17.5s

西維半和左先plz

阿特咁都角細逼害好撚野

見有足水頂唔到買咗17.5s

無

弗仔差啲2-0

阿特入番粒啦屌

攞玻璃19.5b

拿玻里入未？

費倫

拿又刷c

一開意甲 咁多和波

19C

又刷咩阿

雷恩應該仲有多球

屌，拿坡里唔係諗住真係21角下話

阿特紅埋 屌

阿特和波都冇角 垃圾隊， 屌你個西

拿坡里cls

拎左戰神卡快入

19c...咩事

單邊17c 好撚癲..

拿玻里佩服佩服單邊17角都可以一球都無

阿特返屋企瞓覺輸埋佢啦

禁著黎屌屌極都唔入 係咁斬

攞玻璃20.5b

機會黎啦 21.5

拿埋里下隊入球

63 分鐘9c 都開角細既話斷腳啦

阿特 蒙彼

拿玻里唔開盤都伏成咁

拿波里係咪步曼聯後塵

封角盤冇角， 屌， 放棄， 又斷過關

求你雲達 追和先

好重注呀

亞特

拿波里準備入

早知買拿波

蒙彼阿特

廢奶堡入多球

拿坡里88分入

半一上盤真係次次中完伏，轉頭又會再買

下場打紅星都留力

阿特得3c, 我屌佢

蒙彼阿特請你絕殺

拿波里第一球 最後召集！

9半過關中哂買唔到 10點買到就針哂

雷恩就入

蒙彼入未呀

支持3:2

入自己龍？

阿特開到10.5b 我剪個龜頭落黎

20C

比多角

20Ｃ

對家龍

20c

拿玻里係咪唔入波就唔會停C

係

西維爾咁快入無角了

拿波里中柱 運都冇埋

補得3min, 入撚埋波， 神中位我屌你老味， 阿特垃圾隊

亞特輸埋

恩波里 好波

入左21角

21.5b

18.5 19.5c cashed....但頭先死撚左係西甲角
畢爾包果場4角 比佢打爆廠..

雲加中妓就自己買左對家

阿特真係假波王 上埸大炒 今埸豬3球比人

西維角大又死

雲加買妓冇路捉架

拿波里+4

21C

安玻里 3:2

屌， 63 分鐘9c 都輸， on9 阿特， 咁都神中位

阿特蘭大真係假波之王

21c crazyyyy

真， 場場踢假on 9

拿波半場13角，有無人追角細？
如果有麻煩你去驗一驗腦

2:2完場
臨完場差D收全格

入未呀cls

阿特估到輸埋啦 垃圾

想買奈斯

21c?

21 last 90S

頭先個下係角? 鏡頭影唔到，馬會又有排搞

意甲全下盤

對20都0:0

屌真係一球都唔入

拿玻里好彩無買

22c

22C

21.5 GOAL

單邊20角 拿玻里

Cls刷角機嚟㗎

官方都寫22

基爾禾瘋狂踢出底線

22C完場 21.5B派錢

拿波里係咁斬 佢就係咁解圍落底線

有一下邊係角 明明界外黎

貝迪贏撚左疤

雲達cup

兩邊完場後一齊數錢

見到唔敢買

20c 完

20.5b都收錢 好波

21.5都收到 cls

禁住黎強姦都唔入
我朗意甲又登基了

無買到拿坡里角

雲達追和未

15C時 有17.5買 我都諗著入
冇內又係咁刷 買唔到

雲達求你快追和

今日應該唔賭了 數錢Time

想買但好淆

雲加12點有靈感

拿波里好心練下角球啦，20角都頂唔入一個

諗住allin

講呢d 開始有人妒忌你了 比負皮

靈感重心注

狼隊盤

雲加唔買12點

印尼角大做乜仲未派
唔派點賭下場呀

西維爾10.5B

唔睇好狼隊 半一深咗少少

狼

又半一上盤

穩食半格

辛尼特

買左尼斯😨

狼輕鬆屌打降班料

狼上場主場差d收阿工

即場買主勝啦

串左狼隊x慕記x維拉

狼隊 2.5s
1:0

過了一個開心周末
全靠g10oal同網頁版球探

串左狼 慕遜 2串3

半一上盤比狼狗屌 各位手足預備

西維爾11.5b開唔開得出

狼隊1c

辛尼特肯入未

雲達取消關注

2c

買左

西維向後踢波

Lm求教學

雲達準備入

狼01

哈1:0

哈迪斯雞 GOAL

Gel

.

半一下盤穩如狗

狗隊真係廢

哈哈哈

咩事入撚左

半一上盤

狠隊笑

狼狗角大硬了

半一上盤？

雲達7.5都開唔到就全隊死

吊狗隊

而家買主贏抵過買上盤

狼隊做咩撚野

狗隊cup要了

狼狗又撚手足

笑撚死 秒輸

木耳

狼隊手足咁快要jump

正式宣布狗隊 遇强越强 遇弱越弱thx

買狼狗驗腦啦

只需要等5分鐘 主win即刻抵過半一上盤

木耳真好波

澳假之光

雲達真係廢到咁

代表澳職同英超一樣 都係咁勁

狼隊半一1.74

弗賴堡俾多粒啦 一粒咁肉酸

上季已經一個踢全隊了

買雲達都要去驗一驗腦 我去排隊先

雲達10分鐘反cup

狼隊食屎啦

cup到 我唔去驗腦了

狼隊落後 要刷角了

一齊去驗腦了

主撚狗主撚狗我知他撚狗

狠隊追呀

屌我今日出街玩 賭得3場 不過全然

辛尼特GGGGOOOOOAAAAAALLLLLL

雲達死全家 衰12m

好多人唔知辛尼特係半一盤王

狗隊反cup機會係幾多

辛尼特串左狼隊

半和左先

100%

I know that feel
我頭先係AV串海登咸

哈特客勝仲有2倍幾

我屌你老母弗賴堡 單刀中柱

應該係比狼隊逼和

成場波得一球 輸十二碼 咁踢90分鐘做咩

抵死啦狼狗都買

1-1

雲達1:1！！！！

屌你老母弗仔

絕殺追和CLS

補時反cup

我屌你老母重注左。頂撚住走盤算數

抵撚死 fuck瀬堡

屌你老母臭閪弗賴堡

狗仔半場追和先ok?

好耐冇見

德甲又臨尾爆角

屌你老母

無開

買左nice好似中中地伏

包哂頭